睇黎對家真係好驚黃色經濟圈

大公報 方向報 日日喺度唱
啲高官又要係咁評擊
依家仲要搞埋啲咩榮光聯盟企圖搞冧經濟圈
乞食嘅唔該行完啲